各位巴打點評價subaru xv 2.0 i-s

睇youtube啲車評好似不錯，價錢又唔太貴
之前睇岩左vw tiguan, 點知望埋subaru發覺性價比好似仲高
有冇巴打揸緊，對架車有冇咩意見

XV無馬力, 其它都好過Tiguan

掃把d engine 廢撚到
死淨副四驅

仲有咩缺點

揸緊，表示用做腳車一流

無

冇電椅、後排冇冷氣出風位、cvt 加速比較柔

利申：買左幾個月，開心使用中

屌巴

巴打當初有冇考慮到forester

森林人都有睇過下但最主要原因係車機問題，用唔到carplay或者andriod auto

如果要我買新車又唔跟新款車機，我不如買2手車自己再換車機

本來初初都諗住簡cx-5或QQ可惜兩部車都冇跟carplay

youtube車評好多都正面，大陸同台灣都有好多實測

新engine 唔廢喎

後排冇冷氣
同埋真係幾嘈
利申 揸緊 腳車黎講幾好

係對比歐洲車嘈，定其實日本車一向係隔音都麻麻地？

原裝胎嘈。同埋做一做輪拱隔音就好好多。

架車主要既聲係路嘈。

腳車一流，重心低、真四驅又慳油，操控好過好多 SUV。

請教埋巴打，知不知新款xv係hand brake定foot brake

hand brake，掃把好似冇用過foot brake

電子手制，有auto hold

XV 好似得普通手拉hand brake

19年既forester先開始有電子手制

都未出就唔計啦

富士仲硬頸過萬事得

可能佢哋本著少樣嘢就少一個麻煩
不過講真我個人覺得hand brake 都係手動最好

有時候機械野點都穩陣過電子野既
富士醉心操控…但個內裝就真心慘不忍睹

近年算好咗好多，唔再似以前咁膠

用料係升級左…不過Design就真係擺明富士格